美股認真討論區 CDXLIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

契媽頭先盤後做咩突然急插?
睇住81.57想走，點知一refresh 就跌返去80.63

納又升

舊經濟應當悔改

升到咁係唔係路呀

識唔識架而家先買TSM

TSM己經65...

TSM

但我做左60遠期SHORT CALL...

契媽琴晚特價完起身倒升返

TSM又破頂

有排坐

79.5 加左注

到底有無人提早行權？

一起身就升返晒

same same

盤後 128 入sq 撈底

起身入咗少少BA, RTX, LMT, NOC, KO
希望係特價貨

正所謂一日升一日跌，呀婆都識玩

太遠行會食唔足

128.99入唔到

每日起身數錢

佢一行權已經贏500美元

果時都話你開咁遠

問題係佢賣左去平倉賺多D

我計過數有穩定回報

LMT跌咗成個月

Ib 點樣玩盤後 我19:50 掛單 放極都放唔到
岩岩先見到常規交易但又改唔到

教是

否個到好似？

56.22入左Nkla

冇用IB，不過見到你個常規交易時間以外否

頂，發現左3個盲閪
我係其中一個

有排數大龍市

yes, 之前買佢蝕咗唔少

唔怪得琴晚sq升唔起 今晚實上140

啲錢係舊經濟股過曬去科技股炒

長遠睇200

長遠睇300

我都忍痛止蝕轉去科網股

AAL 18.幾買 應唔應該收手好

長遠睇400

你唔驚佢破產咪慢慢坐

訓醒數錢

今溶群俠傳

咩事 波指帶起

訓前數一半，訓醒數埋另一半

死貓彈。沽佢

改唔到

唔係咁快沽壓已盡嘛
熊軍呢

買咩咁好數

成張單取消 再開過先改到

台積電升到99%啦睇路

Amd

前排班連登仔買左勁多

又引傻仔接再插返50

琴晚掛住屠龍 55賣晒

盤後定盤前啊，19:50盤後仲可以交易咩?

掛住打機無入貨
跌多日得唔得呀

Thx

時間on9左 btw 已解決

契媽繼續升
日日都講呢句，我都就黎講到口臭－－今日叫凍飲！

昨日邊位ching問想入SPCE找人屌醒佢
訓醒升到

買咩晚晚輸?

菲比斯又要流淚

佢半倉蘋果，邊唱淡邊SH，係清倉既連仔仲未返黎入貨

13.8琴晚已斬

果斷 佩服

各位少年股神，今日tesla末日1400 Call
你地grand trip首選

美股比港股真係正氣好多

有p巴大佬連續兩日輕鬆賺easy money

真突破，SD已無意義
rip

納dee日日升少少
八月幻二不是夢

可以接返L子返黎

搞到我都1400 減持一半TSLA了

期貨升緊好多

港股要估奉孝隊

美股要靠新經濟隊／契媽隊／連指隊

升5日跌一半日 等多5日

個位數再考慮
Out返舊錢出嚟玩其他好過

又加

琴日重倉intc 58蚊 發達囉

買虎牙都唔買BILI

中資

唔得架
連登仔話18蚊就會跌番落去
笑到禾

Amzn

溝咗幾個月貨終於升

strong hold

amd 準備突破

想玩槓桿加倉
堅持到佢上太空

小心呀

56蚊高追左, 好似好貴買入

sq會否跌到零

個倉日日俾aal spg拖累

酒阿

目標諗住升到幾錢呀

隻x幾時先上返8

好硬淨

亞洲區個玩法一向係一下到頂/底再派，相對黎講美國係興慢慢上

忘巴忘巴成日都玩膠，一齊玩就得

納期又紅 sq會跌幾多

垃圾nikola都有50幾蚊
依隻太空都上埋40蚊俾少佢啦

叫幾聲龍龍哈加下士氣先

Roku盤後

龍哈哈

今晚升番啦

賺少左

琴晚跌得果少少驚咩

入咗少少RTX

死不足惜

尋晚 Firstrade 單野真係影響晒我入市d mood
今日都係等個人沉澱下先今晚再睇下風向先

仲入

到時又變返RTX苦主

做人要有希望

LMT 坐咗20股咪又係咁過

58.5

今熔走鬼
好似有行downgrade左佢

用牛牛咪無煩惱

咁都少少

契媽總買咁多work 咁睇好work

SMART得SQ跌

spg廢股

Sq 過幾年上千啦

外媒Mercury News報道的消息指出，數十名車主近日對特斯拉()提起訴訟，稱該公司的大衆型電動汽車Model 3存在類似Model X SUV和Model S兩款車型的危險故障，即突然失控加速。

今朝冇走到
又有得走轉

Rip

響個火坑出返嚟唔會再入返個火坑度

今晚tsla會點呢

冇1000都幾百

今

香港債
有錢佬走得真誠實

屙in

Tsla成日有官司架喎

無錯

F35單deal 點睇

呢幾十人一定沽左

低位唔買高位買呢d叫on9

brk.a

上緊既時侯訓緊教

所以散戶通常蝕錢

石巴堆put點

直落 金庸

起身數錢

我張Short Call 60黎，而家65入哂價

唔係sp咩反左手?

Short Put平左啦

又熔過

入價果日冇平 依家爽死了

我張太遠唔識郁架

Amd準備破頂

咩日子望望

著名經濟學家：V型復甦期待將破滅 美股可能暴跌30-40%

小心左一巴右一巴

yield rate跌即係bond price升緊...

我見正數咪平左佢囉

Short Call 60 ，我52.54蚊貨

朋友17.6買 點應對

2弟intc就黎變3弟

呃傻仔入

入左價點會唔識郁...
不過shortside原意都係咁 60蚊鐵價賣 到時變600蚊都唔關你事

你話4月嗰單？ 唔驚啦 擺到下年牛市

期權金己袋理撚得你

唔係d人買緊債咩

唔知全call 大師張末日137sq有冇平

有冇人貼sq put

WASHINGTON, July 9 (Reuters) - The U.S. State Department said on Thursday it had approved the possible sale of 105 Lockheed Martin F-35 fighter jets to Japan at an estimated cost of $23 billion.

呢單

嘩AMD搞乜

但係我可以有穩定回報

升唔賣，跌先賣咩

熊騎巴有買sq咩

Rtx升未？

58蚊入咗RTX

買佢不如買汽水

係regulatory requirement
你可以當係佢持有tesla嘅總值會keep住係一個數（10%AUM)
如果tesla 升 升穿呢個數佢就會賣 調番轉跌嘅就買到總值呢個數為止

唔相信𠵱單消息夠炒到我返到家鄉
撈完都370 𠵱家350都破埋

買佢不如定期

最後逃生門藍籌已死
契媽當立

連登小型活躍股票平均指數: 1174.90, +26.85, +2.33%
連登大型活躍股票平均指數: 1279.29, +13.14, +1.03%
連登支概指數: 1119.86, +36.73, +3.39%
連登本土指數: 996.61, -7.10, -0.70%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 314.38, -1.80, -0.57%
QQQ: 262.18, +2.19 , +0.84%
VT: 76.74, -0.49, -0.63%
BRK.B: 178.80, -2.40, -1.32%
ARKK: 81.08, +0.36, +0.45%

尋晚入，訓醒見到呢單有啲興奮

我都跑贏契媽

好彩走咗6成TSLA

中概無視一切

3成sq倉都跑贏左 但係跑輸細連指

時間長咗，確診又多咗，啲郵輪飛機每日都燒錢又冇生意，破產機會又大咗

LMT342入咗10股玩下

契媽第1次拖累我個倉

契媽月經完都係正數，算係咁啦

有無目標價？
暫時aim $400

我LMT 目標係$365

廢老真係好撚垃圾

真係升就走啲算
不過應該同上次Ba一樣 炒得一晚

唔係有apple佢跑輸埋dow 30

飛機股唔好諗到咁癲啦
除非好似6月跌之前咁熱
𠵱家啲錢去曬炒納dee 唔信𠵱排舊經濟上得返去

各位比啲信念

上多次13.8,我砍晒佢全家

美版005

重倉oxy同luv

均價$14同$26應該唔會跌穿啩

你入返喇？

次次買垃圾都咁重皮

我要同佢賭身家

G持

苦主巴啲信念勁到

其實有個問題想問 世界政局亂到九彩 正常軍工股唔係會升咩 點解跌最多又係佢哋？

123買返se,好嬲好嬲

前日funding多左3倍都跌到咁

Keep住破燈ok?

唔跌點入

全世界政府都冇錢，要cut軍費開支，就算唔減至少一定冇得加 (除咗中國同印度

金仔年年加

但LMT, RTX 呢啲美國軍工公司唔賣得軍火俾金仔

今晚BA應該升到仆街

Nio應該又升到仆街

你唔係沽nio咩

開左po宣誓個下反手入左堆末日call做對沖

點解會撈到咁零丁？

升到上天又唔賣
Del apps下年再睇啦

全倉allin既証明

一直在玩命

P巴走左MRNA未，載埋我得唔得?

軍工股我放棄左好耐

呢位巴打真係勇士黎

上多次13.8我咪好on9
祝你好運

why

64 仲唔走，又話我燈鳩佢

等唔等埋21號財報好呢

佔我倉1/8
但日日得佢一隻跌5%
其他都升2-5%
真係好撚燥

上次好似係羅賓漢救世?
有冇巴打上羅賓痴漢check check

我都想知
你342入嘅不如食少少糊 炒消息我估同六月尾BA 737嗰單一樣升一晚半晚就完

我370入咗啲仲煩走唔走好 最後逃生門

其實依家第2波疫情，無可能繼續買飛機郵輪

唔怕，影響會愈黎愈細
1/10 > 1/20 > 1/100 ....

我成日執幾% 走之後就爆升

今溶（升溶）

契媽無力
唔通係等我出埋糧之後入錢先至再升？

tsm 今日高位 明日低位

納指都跌
今晚都溶硬

係就快
等入貨

利好

未開鎗唔會爆升住

放水前拉高
放水時拉低
再黎個反高潮

easy for me

快D落頸線

唔載人,SORRY

玩親末日CALL都輸到瀨屎，應如何追數

買更多

屌呀,62跌落56我都唔走,升兩蚊就走??
忘巴講笑?

賣末日CALL

跟我搵食?

收水啦

鏞

Come extra large disaster

美股認真就輸鳩梗討論區

今日咁少人 氣氛好差

賭神入晒莊股 清走晒

堆saas股都好強勢下

小d買1萬贏10萬既性幻想

Sq

買末日put

買call輸到瀨屎 咁咪買put

一早做你對家 我應該發撚左達

琴日free fall個個清倉了

期暴趺

唔係買大細 大唔中就細中

冇人叫，我代叫
熊熊哈

qqq升緊wow

可以慢慢上
okta升撚到

八月幻二 講左好多次

有貨

靜靜地贏

呢啲咁嘅市 一個利好消息都可以射上天

已經習慣左你地次次講暴跌都係0.x%

yes, VIX

5% = 世界末日，0.x% = 暴跌都算正常

屌 我無貨啊嘛 琴日貪心掛得低

我都係咁諗，雖然咁個fund 賺少好多

Short call囉

你好無禮貌

今日有無心水

去撚晒nio數錢啦 今晚谷爆
下星期$20 老共包晒底谷佢
中概股面前free money都係去晒執

琴晚1400我又SHORT返TESLA
認真NIO呢排咁猛,大家去曬炒NIO,TESLA 短期內只會磨,不會升
信就跟1400SHORT,1350平吧

利申: 賺左3轉

NIO真係有潛力上50

琴晚跟左p巴 不過我1360買 1400賣

咪燈呢隻

差唔多 日撚日都跌 on99

先跌後升

P巴近排睇得咁準
我完全唔敢操盤
純粹鳩坐就算

仲諗住尋日係特價
原來今日再特價
好在尋日冇做嘢啫

開市升番哂啦

尋日我加左價喎

每日嘅最低目標係要跑贏三指

lm

都係一個好的操作

跟我好過跟忘巴
每日執50蚊
MRNA 成兩星期先執兩蚊

好耐冇追po d人唔同曬

細連點贏

我影光時指數就夠

之前未有銀行包底係有機會插返落去
依家咁樣泵水 7月底有新車料 9月賣
年底50都幾輕鬆 20樓下咩位入都唔會輸

我輸光指

新手黎
大家有冇咩推今日入手好？

呢兩星都跑贏 好似發夢咁

我係講道指 S&P 同納指

今晚入啦一齊

求今晚明燈

我以為大細連ARKK

之前d人係咪賺到上樓移民定輸到戒賭

1個月換1次人你話呢（除左返工忙小上黎果d唔計）

好過d少年股神拎一皮入賭場出唔返黎

轉運

信我 rtx可助移民

真今溶

arkk幾時再回調呀
琴晚79冇入到

咁就真係做到超級績效啦

79.55已溝

違反誓詞

仲有堆輸得多上黎賴地硬

是旦啦~
最緊要我想入或者想加嗰d 有特價就得

me2 1400 賣，低位買，唔怕爆升被夾死

唔好玩啦 邊有一個月咁耐

等我一齊入幫你加價

P巴同忘巴性交轉運咗

79.5嗰陣又諗過入
但諗多兩諗又升返80
80嗰陣又想等佢再跌先入
到底係咪唔應該貪嗰一兩蚊入

3130鑽石底

磨左咁耐，應該裂口都就補完

今次高位回左3蚊 = 大特價

一鋪過上樓/跳樓

點解日日都見到同一番說話

應該要睇到星期一升定跌 再跌要hold d cash

因為人類總係...

每次出現回調真係想搵下有無d 抗跌力強嘅股
即係出面點跌都唔係好關佢事
拎呢d 股出嚟擺響個倉做下膽其實都幾好
跑唔跑得贏堆連指係其次
起碼出面橫風橫雨都可以望住個倉食下花生

最近做到嘔. 比腦細點完一輪通左成個星期頂最後又話唔做. 是咪玩我
幾時可以退休過返人類生活

咁癲

TSLA!

港股都升好多

跌市先睇得清邊隻最勁

中慨LO，升左成晚

無啦啦整單野話3日要CLOSE
大佬神仙咩
除左通頂重有咩計

我發覺COVID令到腦細日日係OFFICE重煩左

tsm

比個靚冧把你地

唔怪得琴晚又跌😢

中概不了
話知佢係 monster
台灣另計

最近開始留意airline. pe pb 低到....
開始可以搵d cash flow好既儲下貨
有無同好?

LUV唯一選擇

隔離po好多

我個倉隻芯片股，NVDA，TSM二選一

"U.S. approves $620 million missile upgrade package for Taiwan"
LMT, RTX

尋日特價咩? 我個倉綠喎

drop to zero

NVDA強太多 今個禮拜被人call走AMD既錢放入去

我以為係納大契

睇多幾隻啦
ACMR MPWR MRVL
睇圖都好似OK

LRCX

唔好掂airline，拎左政府錢死多2錢重

呢排個個咁high
大戶今晚會打到25000

短期ACMR唔錯，睇遠D我會揀MRVL

隻jp hotel半日上落10%

冇人理波指

港女有升有跌

今熔

25000?
我諗8月12000

通常咁靜既環境今晚都係藥神賭場開業既時間

睇valuation其實underpriced得好勁
不過其實先真正recover真係無人知. 我睇最快有NEWS會recover都要等到Q4.
但其實好多biz trip去唔到而家好多MNC都好頭痕.
所以會唔會好似廢老咁諗.以後D人都唔會坐飛機去開會我好懷疑

最後一線3113

契媽大平賣都唔入
無下次

琴日已經升緊

港女大大棍跌

唔知好巴係邊到搵到隻野既NEWS睇
岩岩八掛用BBG睇. 8成NEWS都係日文.
懶得研究

DAL

大跌 又要叫春

金庸

佢official有site，英日一齊出
不過睇原文為準

Zoom呢類野做到個功能，就唔會咁易俾你飛去開會，除非有d野要見面deal

商業上有d野唔想有把柄都會prefer見面傾。

呢排我反而搾緊 SITM
不過磨左一輪
都唔知佢係等爆定係點
但係睇過間公司其實做嘅野係取替石英
應該諗得過掛
放住響倉底先

其實商業上有好多野要見面傾先方便. 唔係一定把柄
EG 有D數唔可以SEND比你. 只可以係會到講同傾. 但好多時講個個人會留低左份HARDCOPY係台面唔記得拎走
咁當然好普通既開會ZOOM係取代到

未仔細研究，不過就咁睇沽壓好強，應該仲要消化一段時間

佢OFFICIAL SITE出個D都係ANNOUNCEMENT 同IR PRESS
但無RELATED既NEWS

日日數錢
上返嚟報平安

今日zm可以又上

市跌炒疫苗

唔跌穿d 短線 MA 其實都ok 嘅
不過咁搾落去係輸機會成本啫

做乜呢排日日都鏞

福特靈車好似想地心探險

期無底咁跌
又冇得買tvix

依個時間會有咩人交易緊？
IB都未開始

琴日係79.02
利申set左79得個望字

咁咪買其他VIX product，講左成個月

今溶

uvxy, vxx, vix

all have option

yolo

生意冇大增長，買都係賭佢快速復甦同5拆價野？

拍 Ford vs Ferrari 2 都搞唔惦

今熔 契媽跟熔得唔得

淡友 weekend party 係咪提早開始

拍完啲人都係唔買ford 咁撚仆街

Ford VS Tesla

this is the beginnering of the end

各位早晨

mola mola絕地探險插

差唔多琴日低位

開盤前V番上去啦

又放返假

心情大好

大手入tqqq, 星期一又數錢

This is the top

This is the beginning of the IG Weekend

岩岩係咁E望過下
我諗賣點主要係dvd yield高. 日本hotel occupancy rate不嬲都唔低 (>80%)
佢d properties都係商旅區. 所以5年track record都keep住有cash flow出到dvd
好息巴應該係而家買等covid完左recover 到時就價息雙收 (不過黎緊今年應該無/大減息)
其實同我上面講airline都似, 都係睇長線. 不過佢比airline多左樣高息賣點

真熔

牛牛死埋server

USDCNH 上番7以上

信念play

邊有

已經好眼訓，今晚點算

可能你今晚訓唔著呢

反向 amd 係咪 會爆升

US 10 yr 穿 0.6

屌 我tvix 800坐到200 冇玩咁耐 一買升就跌

巴打都幾慘
咁最後幾錢入

本身有貨
琴日無入lu

今.....

手持32.5 ual
係咪應該放左去
好似跌到仆街

業績唔洗睇都知壞

今晚係咪可以入貨啦
利申 新手0股now

Bye bye jedi

校長好快有得wfh

好快可以放暑假
一碌鳩巴好耐冇見

airline基本面可能有變
所有financia metrics都可能會變
就咁用傳統financial valuation有風險

回歸美股

真係好耐無見
校長呢排係咪都少咗上嚟

等校長領軍

忙到嘔

但重要唸一樣野，就係復甦前每日都係燒緊股東錢，頂唔頂到先係關鍵。

有錢齊齊搵

隔離post又話tsla貴

同distressed fund咁玩

係貴呀
但只會越黎越貴

校長就爽啦

校長下星期係咪可以wfh扮工

心跳停頓咁撚樣

Yen又升

一定要搵cash rich同睇哂D financial先買
我見D人買airline好似見個名大同出名就買, 唔睇每日燒緊幾多錢同重有幾多錢燒. 同買百家樂差唔多

糧照出

why drop

扮工至上

今晚入貨日

一早唱定yen賺匯率+留定美金等入貨
不枉我忍手等咁耐

今晚fat fat

係時

蝕少過預期

今晚60

升啦唔該

蔚來要比p巴收低了

今晚到好友做雞

跌到咁 走唔切

反向etf amd今晚要上60

放咗

好友慘過做雞

淡友狗也不屌

唔識英文 即係咩意思

SP左 MSFT 210
洗唔洗接貨

好似係夾淡友

Bear Lives Matter

今晚再爆升

上次6月11又係出物價指數就跌

Ma跌到碌撚

一開app就今熔

一開市put tqqq

真
淡淡太沉唔住氣
等好友開始驚先沽都唔遲
你見成個po都叫入貨日就知冇人驚

淡友永動機

一早走晒

我最鍾意睇...

渣美國銀行股既要小心

Wells Fargo preparing to cut thousands of jobs - Bloomberg Law

唔係升得太快，一個急回啲人客到仆街？
利申唔識英文

好友悔改吧

承托力好勁，我覺得係因為好多人揸住低位入嘅貨，根本唔驚佢跌少少。好似TSLA...仲有好多$600貨

屌我今朝見到仲升緊
而家

俾位我入得嘛

簡單5個字 淡友永動機

不問價啦屌

想問一問，美匯指數升係代表美元貶值？

MM話大跌先追沽，唔夾你夾邊個

已經心繫淡友
坐住貨買左put支持
祝淡淡旗開得勝

到時又可以日日喺到見到校長

求其買啲sq pton 昏迷左成星期
返嚟已經升左十幾%

忠誠勇毅 心繫淡友

接硬，不過唔驚啦呢隻

跌完都仲高過尋日收市

劇本今日回下星期爆
周末俾連燈仔笑阿婆

Cost低左 應該升

56入左 而家想補

跌多d比我入貨啦

佢係有料但次次馬後炮 真係吸引到人join佢咩

短期內會，但長期銀行股應該一沉不起

佢唔算馬後炮啦

試完話我地知

依家靠佢一個乖仔同老母方舟
救全倉爛鳩舊經濟

有冇人 join 唔關我事

希望有時間

Nasdaq上升軌道，sp500 下降軌

逃生門已關 今晚低開再斷熔

話王弼蠢果D人真係
我都唔知幾多謝佢出嚟鳩噏

套戲其實係負面拍ford 個老細仆街黎

0.592 -0.013 -2.12%

真
TSLA d濕鳩電動車個個都識整啦
憑乜買成皮野一股

日元X盤急升

F $5.84一股，TSLA貴283倍

呢幾次yen急升納弟都有大correction

每次你講呢句我都輸幾幻

諗住賺個win10 cd key
估唔到要入場

溶溶地

又有新底 唔玩喇俾返啲錢我

夠鐘拍套F vs TSLA
鎖Musk入架Ford度再飛車飛到佢瀨屎

有無人FT買完股票後收咗$2 confirm fee，唔多但點解會收

你有冇填W8 form?

門都鎖埋

有啊！

arkk 頂多回返到80，隻野跌市到好硬

盤都未開點逃

美匯都升
d 人又走晒去避險

綁William落Ford死氣喉吸廢氣
綁Musk係Tesla入面一路揸車一路係耳邊刮黑板

今晚熊軍再出發

所以鎖埋 唔會開門

10 年同 30 年債價呢期真係跌極都跌唔落

正常唔會收佣

佢批咗w8 form未？填咗唔代表批咗

沽住期先

跌死班牛軍

舒服

尋日震倉都跌多過宜家

stonk only goes up, 一野夾撚爆你倉

夾死班tsla專家

咁我再睇下先，唔該巴打

支牛冇得買美期

來吧 特大災難 熔斷啦

唔好跌啦 all in jor

熊熊哈

仆街升返上去買啲sdow

all in 契媽股

入完場第日升到220 你又會話好彩入左場

震倉黎嫁遮

讓淡友扯旗

跌撚到

相反

升=USD 對其餘五種貨幣升

唉屌正股驚閪
十八個月後又一條好漢

唔買股票啦
俾返啲娶老婆本我

唔跌下點一野爆返上，虛高唔健康

暴巴提水 抽定錢等撈貨

唔該震到鏞
下星期一可以千升

牛軍串咗咁耐 我地熊軍終於可以weedend之前出黎gel頭 威番幾日先

接左貨升到220即刻買部surface pro 豬持下

日日都叫今鏞 佢就升左幾個月

五 六 日

好想睇格離post 嗰班專家含晒撚出唔到聽

牛軍威4日 我地威三日 唔知你地串what

感謝

邊個POST? 想睇專家TA

聽日ig黑期，正ar

入唔到！開市1300， 之後鏞

Lm睇港股收市美股反彈

次次盤前熊軍都叫春

美股news 討論

okta可唔可以跌多啲

FT8半先可以走貨

唔可以

206 ok？

Option 9半先可以走貨

Molamola

盤前呃貨劇本已經寫好 淡友88

千升啦 一陣4點大戶比哂機會大家孖展滿倉
等埋你地一齊反彈

8半睇埋個物價指數

淡友天堂

金庸 酒仙

輕鬆反彈 驚閪

1500美
有咩好介紹？
今晚連埋早兩日交割完嘅應該有2200美

睇完走唔切架喇

UVXY

降成本 sink

印撚左咁多銀紙 你話會點

嘩

銀行股表現咁差 我相信呢度無人有貨

低過預期就得

物價高咪應該要升 要貨唔要cash

開盤70

咪又係上緊返去

利好，升

今晚又爆升

放心 淡友好快又後悔

啲yen冇頂 假升

我靠呢隻救全家了

股市要跌到pk，金溶

CASH

一早叫人買TSM收息有人仲話買T
cls

琴日比人震到勁早訓咗

又bid

唔好咁開心 隻野撚慣狗

年底$120

個增長其實唔算高，3年內冇double營收都唔太算增長股

年底上到80都偷笑

唔信契媽追悔區

個個仲笑鳩契媽買tsm

咁又冇笑 個個唔明姐

你睇埋「時代向錢看」就明

以前日日有追 之後剩係睇明居正 其他人好9upper feel

「年代」自
最近有個矢板明夫分析好正

唸深一層，契媽連TSM都買，暗示出面冇咩心水？實業黎講好好表現，但如果放落增長型股票其實麻麻

80j轉個頭都有啦
契媽加持, 120蚊冇問題

Sqqq

契媽

講到TSM好似廢老股咁
AAPL QCOM AMD NVDA 都要靠TSM護城河大過坐城

可能收到料就快有技術突破?

25000美金可以day trade
係計埋你d現貨?
如果咁岩d貨跌唔夠25000咪比人當違規?

其實仲有3星可以整，不過良率低D又落埋場玩

SQ今晚跌幾多

睇開盤，開盤夠全日都可以day trade，理得你係咪trade到得返2500

dp to ZEROOOOOOOOOOOOOO

女神醒水琴晚賣走廿幾萬股

終於執完止賺蝕，13隻股好似有D多

可能又大v

得半倉qqq唔熔下斷點買

邊度寫收咗你兩蚊？

咩事

佢渣360萬股 調整下姐

tsmtsmtsm

俾位你加貨

5月吹奏到而家
終於有回報了哭咗

靜靜地贏唔得既.jpg

5月入, 都賺左20%

契媽暗示自己支持蔡英文

國安法拉佢ok?

唔好拉我契媽

問過我哋連登契仔未

27%

一齊返去同老母受靶啦

佢夠有買美團，比亞迪

太易玩了

I have nio position
今晚無事

今晚跌，星期一買中芯

Tsla落到1385 早知信專家

中芯日日都要買

平安過埋個weekend今個月就可以輕鬆玩

人手追唔到佢火箭

tsm升20%就打晒飛機
中芯2個月升左150%

屌 比熊熊開心一日都唔得

V 返上去

升番啦

點解要delist TVIX

想賭錢都唔俾

多謝P巴派錢

比亞迪都強勢

Spy 即日期權咪仲好賭 0.5買完轉頭就上3蚊

尋日係咪有傻熊俾人呃貨？

唔關事，係TSM純代工，無自己產品

三星唔係，會抄野，所以比三星做係有顧慮
AAPL A系列都被三星代工時參考過

價值投資

不嬲月供sqqq

台積電升，帶動中芯升多倍

想買黎對沖美股

一興奮TSM就回返哂

真，睇岩個個trade幾百%

特價時段已完

唔好放棄巴召喚
春光鴨發現

個個都轉買nio 可以買tsla了

一齊玩得唔得

之前唔係有批話飛機股去番低位就買
仲係唔係到

話說睇下d 中概股
TME 呢排都升得好癲

SQ用128.5都入到

DADA

Option 好危險
唔想教壞細路

靜啲 放過呢隻 好無

曝光左可以減倉了

QFIN

唔買option點5贏5

Grad trip錢唔輸得 一隻都唔敢買

依家要1幻贏10幻

有無咁兒戲
有國家隊嘛

Monster!!!!

Spy 715 put 300 1幻上50幻

屌d 19油同飛機

買中一隻中概都5嬴5啦
國家派錢 唔洗教下話

好撚勁喎

比我捱到開市啦

Tsm 今晚會爆升？

台巴有冇邊個sector improving

NIO應該到頂了
應該係炒大金額融資個新聞

Monster 係連登仔呀!!!!!!!!!!!!!!!!
希望唔P巴同破產巴睇唔到

想當年zm170我都以為係頂

31.8入左1000股 work

今晚會唔會冇曬profit

驚咩
利申airbus

買咗$35 call

u.s. 10 yr 無反彈

即刻落機！唔好⋯唔好再係架機度

楠哥啲普通話好似愈黎愈廢 講得勁難聽，好心佢講廣東話咪算，反正有字幕俾啲支那人台灣人馬拉人睇

銀行股真係仆曬街
本來仲睇好放寬金融政策可以返到家鄉

咩tool

留意日元走勢.jpg

好悶
賭場咁耐都未開的

想睇大家9叫

Docu又逆市升

仆街暗盤15.8 俾人呃撚左買NIO

JPM 盤前差1蚊就到我止損位

P巴，幾時放 單聲

大師兄返來啦

thx

呢隻想長揸又有貨可以慢慢加
呢期相對其他嚟講係比較好表現

入過走左
無錢入

原來p巴買左 唔怪得

契媽會唔會完場紅燈

多謝你 接盤俠

TSM 呢

好在

今日真係今溶群俠傳

走其他入囉

美股邊有暗盤

等左成星期
希望份糧今日搵到好位ALL IN

南哥識講廣東話話

屌抽新股抽到傻左
盤前先岩

香港移民

P巴出嚟摸頂

點算好，係咪要鳩坐

施主及早斬倉，咪再搭楠哥同廢老隻沉船

唔好再提依隻有人同我講無可能星期五升到65

#tsm #真豬巴 #良心說話我無當狗吠
#唔會再聽

尋日流出簽約backdrop 你唔買
出新聞你先買

講就叻

又唔叫我

JPM 盤前90.8，跌多7蚊就翻到楠哥家鄉

有冇人一路溝緊航空股

錢太多可以俾我。。。

Aal睇住佢日日跌 諗住今日割啦

樓主 應該有好多人笑柒你

不過咁就最好 避開晒啲散户

今晚一齊火箭上

走鬼呀

啲yen唔撚回

點解我睇唔到佢升

啱啱係 依家唔知

JPM苦主表示已開悟

唯及早離場啊施主

買就預咗長揸啦, 你低位先放
利申：6月中放哂

坐下lo 實上得返去 最多咪平手

屋企有10,000 yen

驚佢無錢燒到復飛

TSLA坐緊嘅你哋預坐到幾時

睇政府救唔救啦 日日蝕到仆街

超越brk a

入左 128 sq 80.5 arkk

唔洗驚，$81買咗

係咪準備大跌巿啦
可以入貨了

放哂佢買qqq都好過長坐aal
你坐到幾時先回本

我18蚊入係咪斬左佢好過

我無aal
但有dal

我20蚊入 13蚊走左 轉手入契媽

Tsla sq ark 我嚟啦

割完就升

被恥笑了

Sq掛128應該入到

愈跌愈溝

有沒熊軍出黎帶領下

留番 weekend 先圍爐啦

VIX, Silver, Gold

美股認真賭區大戶

好後悔今朝盤後$81.47放唔出契媽
應該再試多幾次，set低啲個價
但明明set低過市價都放唔出

放咩今晚上到82

81蚊賣，80蚊再買過上82開心啲

我諗住今晚放曬jpm比大媽玩算

amd 回？

安茲大人用IB？

渣緊零售股既朋友要注意

Muji's U.S. business seeks bankruptcy protection over coronavirus

一齊坐飛機
和你飛

一齊墜機

Firstrade, 但Margin Rate 8%好貴，有啲想轉會了

屌拿媽BLM

求下你AAL唔好穿10.5SP左今日到期

SQ

我諗佢冇經驗 忘巴都出

Aal準備瘋狂撈底

呢啲股坐好耐

AAL好似無底洞咁

FT+IB

飛機油輪少年股神已經無晒

美國國防安全合作局批准向日本出售63架屬於傳統起降型的F35A，以及42架具備短距離起飛及垂直降落能力的F35B。當這宗交易獲美國國會同意後，日本政府將與戰機生產商洛歇馬丁談判，意味軍售金額隨時有變；日本早前已採購42架F35A。

垃圾係應該返去佢原來的地方

$15入 $13已經斬佢老母
感覺會跌穿$9

但 ib 買TSLA 有 special margin requirements

彈鐘無品，點都環保吹完事走啦

少年股神一早止賺左轉玩NIO

Sqqq係咪搖滾準備

與其唔知坐幾撚耐
真係倒不如及早轉場
之前睇數據做人算數

FT 炒賣0 com，IB 借錢平有進階野玩，互補優勢

價投之王

納dee就轉燈

升到10800

點都回小小掛

(Btw銀河對脾好正)

我都想轉去cs

Ba係咪要穿底

CS option 要收費

cs點收費法?

炒OPTION用FT係唔係唔洗錢?

option: USD 0.65/手
stock: free of charge

yes

cs 7:00
ft 8:30

pre market start

信念 (動搖中)

有冇月費 ? margin interest rate靚唔靚仔?
Thank you!

快啲去返肺炎價

有冇人入咗rtx

無月費

marigin 一定係ib

大屍塊面好黑

No com 暫時 （玩左3日）

margin 借IB

笑話：gsx市值200億美元

無所謂啦，P巴咁疊水 ，唔洗理佢果小小錢

大屍941都睇100蚊啦

呢啲妖股真係唔敢沽

Nkla 散水

盤前靜到閪咁

futu 無 option strategy

option marigin 做spread唔識計

TSM信徒集合

想入

快轉燈啦 龍龍哈

想問下ib點先批玩obtion apply咗幾次都唔俾下下都要用返支牛 食水好深

等8半

TSLA仲係度扭扭擰擰

想問吓ericson 係咪未實現盈利所以唔會升住

今個月嚟緊14 15號係咪又有OPEC meeting呀，我啲油有冇機會上返少少

賣f35 都救唔到ba

我想知點解你哋咁快睇到盤前價
我美帝robinhood 6點am先開盤前1

google search/futu/investing

支牛4點開波

資產太少?

將嗰個salary, experience 寫大啲
唔好申請最高lv 3 (可以naked short)

批lv 2 option 應該唔難

今朝盤前58蚊入咗

如果玩 幾十蚊嘅股票
weekly option, OTM > 5%

咁樣手續費就好明顯

Btw 全倉科妓

放心喎 業績期 次撚次都冇好野

F35係LMT
BA係賣F15, F/A-18

香港有邊個broker做到

我寫到好大 experience越寫越多都唔批

【華爾街戰線】實戰倉首注贏兩成 糖尿病三寶增長有保證

原來美股d錢咁易搵

見糖尿就諗起Dxcm

大牛市
人人都係股神

有d夠話唔撚比出口比黑警啦，港狗咪又係買到，轉售/枱底交易呢d仆街野，軍火商最鐘意做

通常報紙寫出嚟嘅話就開始水尾

Mrna今日再唔升我就斬撚左某人個頭落黎

幫人戒賭

64 均價

呢個真

大家無借股票比IB賺少少息？

賣百幾架戰機都唔識升
吊佢老母

係

緊係借乜都唔洗做就有錢袋

大家覺得oxy 點

Short Call 唔洗平啦下化

Umrx唔買嘅妖股就升

其實有無人借

我覺得好大機去返10-12蚊

我60

居然又炒返上去

Bilibili隻衞星發射失敗,佢隻股會唔會跌到仆街

tsm係咪唔識跌
個底咁撚硬

沽舊經濟 係free money

未試過

感覺賭場今晚會大跌

今晚跌800點
立此為據

lmt 苦主？

Spec 有咩news? 升番咁多

呢排試飛左幾次

我有借，個個月袋幾百蚊（港幣）息。

高位重倉，死硬了

年係幾厘？

今晚連登打撈船係咪出海

呢幾日本身諗住想撈oxy好彩忍得住手

我重倉左XOM

淡淡（已死）

有無 source 我搵唔到

有咩好撈

準備轉燈

美國國家經濟研究局（National Bureau of Economic Research）調查

美國政府對失業的人給予福利補助 已經到了誇張的程度

失業的社區警衛可以拿到他們原來薪水的158%補助

一般的零售工人可以拿到原來薪水的142%。

有68%的失業者可以得到超過他們之前收入的福利補助，補助為工資的134% 。

而那些收入最低的20%的人士，甚至有資格獲得超過工資200%的補助。

屌 又話金庸

喺交易認證個到，佢買完股咪有個pdf比你睇，我開嚟睇見到寫收咗$2 confirm fee

前排飛左一次，又同NASA簽合約。jp話佢值$60，有間唔知咩話佢值$29，月底直播個cabin, 咪升下囉

波指 舊經濟任你撈

加拿大肺炎救濟金派$12000加紙仲有其他補貼

Tesla 又棍升1400走左

點賠返tsm俾我，就65

下次直接入場

我都用緊冇事wo

TSLA

NFLX

熔完？

一野爆兩% 咩玩法 入左arkk btw

33.98放哂d WORK佢 輕鬆哂 升都唔會葡萄

唔知佢出左財報會唔會再升，今年有疫情佢財報應該幾靚仔

自膠想講Netflix

AAL DAL

可高追 TSM ARKK?

有d想等下星期航空股開始出Q2業績先撈😂😂😂

SPCE

永冇高j 今日高位 明日低位

好野 跌返落去再入貨，琴晚放左食一轉

要睇你持有啲股票多唔多人借，好似唔同股票唔同rate, 我上個月有7百幾蚊息。

AMD
又跌

支持amd地心探險記
要玩無限輪迴

呢家all in

都係56 算係咁

老老實實 安份守己唔好咩。又唔見youtube或者抖陰去搞衞星

唔跌點刷錢

490高J咗

點解sec可以咁垃圾 gsx咁樣都做唔到野

join the dark side 係咪姐係做淡

真 但啲put 好貴

盤前個倉就好紅

溶了

5:13 a.m.: US COVID-19 deaths begin to climb again

今日千跌比我入貨ok?

吉倉，今晚熔ok?

日日有得震冇得瞓
我仲有mgm

今晚暴跌俾我入貨ok？

咪買

舊經濟熊三左成個月

即棍

疫苗股有咩選擇

Firstrade有10股ARKK被借出借貸巿場即係點?

賺左貪心冇走到

tam跌

陰跌放血仲難玩過一下熔斷
好多假希望令你唔斬

有傻熊沽空契媽

坐到50

唔明白點解升得到要走
可能你係高手 見到頂

上次跌到456已經開咗倉

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
18m
Now that we have witnessed it on a large scale basis, and firsthand, Virtual Learning has proven to be TERRIBLE compared to In School, or On Campus, Learning. Not even close! Schools must be open in the Fall. If not open, why would the Federal Government give Funding? It won’t!!!

佢咁堅持要開番學校做乜

痴撚線

NOK日日輸

我都係

台積電暴跌，今熔

nio
係做連登仔必須有既美股

因為學生中肺炎又點。死亡率都唔高

開學trump

屌你唔好跌呀尋日先入完貨

連登仔必須有中概股

太多錢想輸下應該

都叫咗契媽咪買work 同tsm
連登仔都勁過佢

我都輸梗

金庸群俠傳

可否睇下個市先 輸撚死啦

3100先係主菜 呢d小震小跌
正股 驚閪

除左抄 都係抄 人搞hyperloop 佢又學人搞

Net amd